求救，呢隻昆蟲叫乜名！

今朝返工前出門口前一秒見到佢入我房

呢家放左工係房好撚驚，想先下手為強引佢出嚟唔好提心弔膽

有咩可以引誘到佢